感恩教育系列 今日鋪天蓋地都係感謝火眼支援隊救香港

屌你老母 呢單野香港民間根本WFC

守護人類

保皇黨*TVB偽人代香港港市民感謝國家同支援隊救返香港

有無市民送包尿片過去？

之前去支援武漢，後少少支援歐洲 都一大堆人拉晒banner歡迎同歡送 再鋪天蓋地咁播新聞

但睇怕香港冇依支歌仔唱

發大財

報紙全幅廣告 電視狂播

想知尿片計入開支定係佢自己比

佢哋自己藍屍今次真係好肉酸
唔做仲好 一早發覺自己號召能力幾撚低
吹雞吹左咁耐 逼埋黃絲上班族都係得170萬左右
1/4 人口都唔夠 點同支共交代對鞋擦唔令
仲要大巴大巴咁刮咗黨幾巴

170萬都篤數篤到仆街

拉橫幅圍威喂影相有乜意義？浪費生命

CCTVB 啫

係 隔離po又多種案例

全民檢測，內地遊客亦做得！

無視佢地就係最大侮辱

由得佢地自己打飛機算

其實係咪落嚟順便買尿片返上去？

數字最真實，吹爆雞連200萬都無，仲要拉埋班NDS，helper驗埋

唔知呢隊野到底做左咩
一個實驗室又控制唔到冷氣（有人聲稱做到出曬汗、咁係一個理想既實驗室溫度咩？）
又控制唔到人地屎尿（或者人地失禁啦）
都唔知有咩值得表揚

港共騎劫香港人民意

比啲弱智睇嘅，弱智先至信！

仲可以重覆驗
14日二百萬人次都冇

香港人唔受呢套，又話押後結婚。
香港大把人因為武漢肺炎，婚都冇得結。
偽善！其實要制裁埋所有做大外宣，抗疫show嘅偽人